一人一個毒撚最怕既事

分組

sorry呀，我地夠人喇

小巴嗌落車

抬高個頭

認真，今個sem已經歷兩次

你唔係我地個組喎

除咗分組就係present

debate/discussion慘過present

運動會

當年我仲係毒撚嘅時候
分組project
一個人打贏一個組

出街

去專櫃買野...入名店...

More

成班人一齊食飯

d女坐我隔離

打j

同女仔講野

最怕改變

2月14日

剪頭髮

搵工

俾女笑

事

lecturer: 未有組既舉手來睇下

公開處刑

有自信

Sorry囉

都係不外乎整PowerPoint 跟住做present
中文堂評論首詩，英文堂要用英文介紹動物，介紹外國文化
基本上都偏高分，同埋啲人都幾鐘意我嘅present

女

自己一個入鋪頭

一個人一組感覺如何
係咪習慣就可以?

我由小學聽到大學

次次都要未分組嘅起身 迫埋做一組
或者格硬被老師堆埋落其他組 個組啲人覺得介意嘅個副嘴臉

怕同人對望
同女仔對望：覺得人地話你樣衰
同男仔對望：覺得人地話你毒撚，特別同mk仔對望
所以成日dup低頭行

一樣 唉屌

自己食飯跟住撞到熟人 被佢地笑

其實應該係識既人 咁毒點會識到熟人

小學嗰陣打波分隊 成日最後先俾人揀

小巴嗌有落

面對現實

最驚柒

呢個真
唔怕剪頭髮既都係偽毒

I know that feel

情人節

見到人地一對對

剪髮

都係剪頭髮 啲髮型鋪個個好似潮童咁又串咀
明明係客人都冇人想招呼你

real

中！

行出門口

同老師單獨傾計

一個人去餐廳食飯 啲人覺得好似你無錢比咁

但又想有女仔同自己做朋友，好矛盾

有西楚霸王
以一敵十嘅感覺
果陣覺得其他組員做野都合唔到我心水
不如自己做曬，唔好將個分益人

訓醒覺

唔敢同女仔對望

真係好慘

心up

真係好樣衰好㾒 好想搵窿捐

大學canteen
隔離枱十幾個人喺度嘻嘻哈哈
毒撚就自己一個

唔係因為你毒，係因為你廢

中學時既中午食飯
次次都等到差唔多夠鐘先去食
因為唔想比同學見到自己一個食飯

洗頭

咁你咪日日遲到